﻿聖杯戦争INアメリカ

※このページは２００８年４月１日のエイプリルフール企画です。本気にしないように願います。

主人公は『君』だ。
嘘かもしれないが本当の話だ。
いや、すまん、やはり嘘だ。
『君』も登場人物の一人となるが、誰が主人公なのかはプレイをして自分で好きに判断してくれる事を望む。

悪悟×悪ノリ×厨二マインド×心が広すぎる菌糸類殿＝　……FAKE！

３００８年――４月１日発売予定

プロローグ
(PDF形式)現在非公開

※だいたい電撃文庫換算で１４０ページ弱の分量です。
執筆、成田悪悟

（注！　縦書きで読みやすいようにＰＤＦファイルですが閲覧できない人への配慮としてリッチテキスト形式も配布しています。
ただし、リッチテキスト形式にはルビがないので例えば「金色の人の一人称」とかが色々不自然になったりしてますのでご了承下さい。

なお、これより下のコンテンツにはプロローグのネタバレが含まれますので先にプロローグを読まれる事をお勧めいたします ）

NEWS（特に無い）　

四田誠氏によるシステム解説！

　キャラクター（プロローグを参照）

リンク

タイガー殺しの伝説は生きていた！
キン肉聖杯争奪戦編

HPへ戻る